2018仲封20蚊利士全家過唔到初八

屌你老母 10年前都20蚊啦
10年後仲封20？
一路拆利士一路詛咒你班陷家產

唔好要囉
有錢邊個唔想封多啲

2018仲咁著緊利是封幾錢真係得啖笑

我係笑9佢點解廿雞封得落手
即係10年前封10蚊果班陷家產
10年前10封得2封係10蚊
依家係10個有8個都封廿雞
喂 大佬啊 計下通脹都知至少封50啦

下年玩即場拆利士
為正義而戰

米就系😡

有啲金色又長又靚嘅利士封
以為好撚大封 屌你阿媽又係廿雞

老奉送錢你洗架？

係拆你先講啦柒頭！
死淨把口，幾撚時死呀你條撚樣
話鳩人封得少又話唔到年，仲夠人d利是錢你d仆街咪仲撚cheap 狗都不如仲好意思話人

封比侄仔侄女封10蚊
分分鐘樓下看更仲多

我封開蘋果日報

派俾你嘅親戚心諗：「屌你，10年前已經派利是俾你，10年後仲要我派。好心咁大個人就咪𢭃利是啦！封最Cheap嘅20蚊俾你算鳩數！」